【元朗恐襲】Marco Rubio譴責事件 「中共利用犯罪集團襲擊示威者」

美國國會和行政當局中國委員會（CECC）聯合主席、共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio），周一在Twitter譴責本港元朗周日發生的襲擊事件，甚至指中共在背後策動襲擊。

魯比奧在帖文寫道：「中國共產黨利用有組織犯罪集團襲擊香港的示威者。看看我們正在與怎樣的人打交道」。他又指中國違反所有在香港回歸時作出的承諾，美國難以信賴中國會遵守現在所達成的任何協議。

他同時上載短片說：「中國一直有系統地剝削香港的自由、民主及政制，民眾最終忍無可忍，他們開始抗議。中國政府的回應似乎是授權街頭黑幫成員，這些暴徒毒打示威者。不只是示威者，而是任何在鐵路站的人。」

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推同share

等睇口交部回應，今次事件再次升溫至全球，西環777好波。

口交部發言人強烈譴責外國勢力干預終國內政

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

係大部分行過既市民